後生仔抖下，到我真返工人仕出場

雖然我call 左sick
但係都好想迫返工
暈暈地都要繼續返